郭炳湘傳暈倒送院 搶救後留醫

消息稱，昨晚深夜約11時許，位於港島深水灣道的新鴻基地產(00016)郭家大宅，一名男子突感頭暈不適，由救護員送往醫院治理，經搶救後留醫，警方列作「有人暈倒」處理。

據知，暈倒男子為現年68歲的郭氏家族長子、前新地主席郭炳湘。